我係毒撚，你問我答

放馬過嚟

我都係

有冇打J
如有的話，大唔大食，一日最少要食幾餐先滿足或叫做啱啱好？

.

毒撚係咪十年都唔換衫

有幾毒？

請容許我再多問一條問題
點解要破界

永久性退出連登

俾你搶先一步開左post

會唔會自己去迪士尼

有，一日10次

，所以我好臭

毒到仆街

因為我要成為神

你係偽毒死Mk

會

我係好乖，唔會Send J圖

有女揾你會隔幾日先覆一次？

冇女搵我